中共：紅色經濟圈復播NBA無期 重申香港主權絕不退讓

央視否認復播NBA賽事強調主權問題不會含糊
11.05.2020 08:52

內地中央電視台引述體育頻道負責人，否認恢復轉播美國NBA賽事，指目前與NBA方面沒有任何接觸和交往，重申對中國主權問題態度嚴肅、鮮明和一貫，不會有任何含糊和回旋的餘地，NBA高層應該清楚有關立場。

NBA火箭隊總經理莫雷去年十月發表支持香港反修例示威的言論，引起北京不滿；中央電視台決定暫停轉播NBA賽事，多間內地企業亦封殺NBA，或暫停贊助。

陰公囉大陸仔

加速全世界去中共化

講個笑話
CBA

支持支那人偷睇NBA要拉

睇咩nba睇返你個cbn啦

爬出黎睇囉

所謂報復就係搞返支那人

睇cba夠

唔該快撚啲封柒晒啲嘢 同 北韓一鳩樣
Steam, PS4 etc. every single platform

佢地以為西人個個都係貪錢
點知人地老早已經衝破左寧喂開眉粥, 不吃愁眉飯嘅思維

我們有的權利就是連選擇都沒有的權利

政治綁架體育
體育攬炒
險惡用心
不會得逞
乜乜乜

CBA CBA CBA

好事黎，禁埋d支那公司唔準係nba落廣告
咁就唔會見到d殘體字出現

最好全面鎖國

乜而家啲支那狗仲睇唔到NBA啊
睇CBA一樣姐

希望Nmslese聽話唔好睇翻牆睇NBA

中共：嚴厲反對美邊利用NBA 政治化事件

林書豪

仲以為支共唔再理

支持

NBA 都冇得打 復播條春咩

G持 講得出就要做得到 復播死全家